{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484285?place[place_type]=GID&place[gid]=2484285&place[latitude]=38.2145819898&place[longitude]=128.5173767722&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 설악의정원펜션"
    },
    "text": "愛犬と一緒に幸せな時間を過ごすことができる愛犬同伴可能なペンションで、入室は15:00以降、退室は11:00前までです。 バーベキュー電気グリルは1回10,000ウォンで、追加で炭とグリルを利用できません。 乳幼児は基準人数に含まれ、追加で入室する場合、1名につき30,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超える入室はできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 愛犬は最大4匹まで無料で入室可能で、基準は1匹当たり20,000ウォン/kgの重さ制限がありません。 ペンション施設としては駐車場が無料でご利用いただけます。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加で入室する場合には追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室拒否と払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室できる店舗以外はペットの入室が不可であり、付帯施設によって追加の利用料金が発生する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用時間はチェックインが15:00から、チェックアウトが11:00までで、客室101号は基準2名、最大3名まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペット同伴可能なペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能なペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11:00前までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー電気グリルは1回10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー電気グリルの追加料金について教えてください。",
            "answer": "追加で炭とグリルを利用できません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "乳幼児は基準人数に含まれ、追加で入室する場合、1名につき30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室に関する制限はありますか？",
            "answer": "愛犬は最大4匹まで無料で入室可能で、基準は1匹当たり20,000ウォン/kgの重さ制限がありません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能なペンションの駐車場利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場が無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00前までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室する場合の制限について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室101号の基準人数と最大人数は何名ですか？",
            "answer": "客室101号は基準2名、最大3名まで入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 363
    }
}